想識一個人

想就去
唔係後悔

屌咩 唔通無啦啦wts返人話 hi 我想識你

問佢依排返咩

問佢「我見到XX公司有份PT可以做，你有無識人做0個度？」

謝c hing

我自己都搵唔到工

問下咋嘛diu....又或者你搵番份工問佢係咪番0個頭囉

搵咗 希望佢唔好覺得我好奇怪同覆下我啦

但其實搵咗又點 我哋根本無共同話題又無 common friend

普普通通r下水吹冇咩野嘅 慢慢黎啦

傾咗大概十句錄音 dead air了

infp? 睇你啲post好似好多內心戲咁

唔緊要我都係好明你點唸

如果想嘅話可以一齊傾下
tg:turinr